覺唔覺五毛數量激增?

近排睇fb好youtube好,成日見到五毛洗版
平時講人港地/向香港警察致敬呢d page都好少like
最近有幾個post俾人洗到過萬like,留言一面倒插我地

有冇鍵戰一齊去洗哂版?網上輿論戰唔可以輸
俾人帶到風向就以為真係民意逆轉

推
大家平時留言完唔該like下同路人嘅cm
d藍屍/五毛識做呢樣野d仆街留言成日置哂頂

推

錢到位了

唔好俾佢地帶風向,近排fb唔係好守得住

多咗好多舊acc五毛

真係好多隱性五毛

同埋我記者69 26xxxx都係新

而家已經去到29xxxx,你話冇多到我都唔撚信